印度加入貿易戰 對華大輪胎發起反補貼調查

中美貿易戰自美國特朗普簽署向中國徵收巨額關稅的備忘錄後拉開帷幕，然而「戰線」如今已漸有擴大之勢。繼歐盟國家及日本後，與中國在2017年曾於洞朗邊界對峙多時的印度，也加入這場貿易戰。

根據中國商務部網站消息，印度商工部於上周二（3月27日）發布公告，決定應印度汽車輪胎制造商協會申請，對進口自中國的大巴及貨車所使用的大型輪胎發起反補貼調查。據悉，是次印方共指控中方存在6大類72個補貼項目。

整死曬大陸啲廠